有冇巴打做金城

下星期一in 電廠 有冇咩要注意